［細水長流］守護香港未來由調教班AO開始

我認識嘅AO幾乎由一出世開始就已經帶着精英嘅光環
讀名校、讀神科、做領袖
(而似乎AO都係咁多個職業入面嘅精英工種)
無意overgeneralise 但真係好多都自命不凡，睇唔起其他人
甚至有人覺得只有AO先適合自己

佢地想做AO可能係有好多原因，可能係因為權力，可能因為份人工，可能係真係想做個change maker，我唔知道

係，無可否認佢地真係叻
但同時，我都想請呢班未來嘅首長級公務員(好彩的話)記得，要時刻保持謙卑的心去服務市民，記得你未做AO前對自由民主公義嘅追求

為官者，一念之仁，可以活人無數；一念之惡，亦可害人無數

我無野講